我想寫隻game係關於模擬香港地產商嘅2

係咁嘅小弟熱衷於模擬類遊戲
但眼見除咗Project Highrise以外
並沒有類似的遊戲
加上Project Highrise的遊戲方式
與歐美的發展模式相似
並不符合香港的發展模式
同時Project Highrise並沒有3D
並沒有足夠的幻想空間

因此我希望能夠以香港的地產發展模式來製作一隻模擬類遊戲
能夠自行設計商場/私人住宅/寫字樓和相關的配套
如果有巴打有興趣參與創作嘅話
可以tg我

Push

支持, 但唔識寫GAME

雖然有啲進度
但係Push唔到